[開學啦]

屌你老母乜都未撚做過

9月4兒開學，玩多幾日先

先

+1

屌 點解咁撚好

聽日咪9月4囉🤣